嗌埋5個訴求 唔好淨係光復香港 時代革命

撤回送中條例
釋放被捕義士
撤回暴動定性
成立獨立委員會
立即實行雙普選